法國依家堂食真係一個好大既考驗...

永遠唔知你對面既人有冇防疫意識 岩岩坐對面個廢老食完野又唔戴口罩係咁咳

我坐樓主後面 樓主就係係咁咳個個

你都係去拎外賣準備送出去
理咁多做乜

要上班邊有得揀

貨櫃碼頭個邊d阿叔就咁拉低個口罩咋

依家堂食嘅都係毒撚

收皮啦 我要食飯

人人都要食飯

你咪係個老而不

你都係偷客仔啲外賣黎食啫

收爺啦 米屈我 告你誹謗

最好就係不用上班

你有錢 養我

咁驚咪出街囉

同彩瑛食你又驚唔驚？

我驚佢食窮我

樓主似弱智

無錢了

呢個時勢搭枱你都肯？
我會即刻起身走人，就算落左單都係咁話

咁先有動力去努力賺錢

多啲黎密啲手

發達大計

痴漢漢堡

學過夜粥

香港腳漢堡